有無人鐘意丹尼臣種踢法

作為防中黎講身型算單簿！但係踢法好魔幻，原地自轉，鳩射，橫傳真係世界級，有時會呃到對手跌眼鏡 球商好高！耐何d人净係記得佢少入波，係阿記黎講，存在感好低 ！

以為你講打翼嗰個

華而不實,淨係識插花

防中果個

球賽閱讀能力，冷靜睇通大局既表現。雖然唔起眼但實而不華 唔識欣賞一定係無真係睇過佢踢波。

巴西四寶之一短傳王

長傳易傳失 丹尼臣喊苦

叫親丹尼X既都有料到

丹尼臣對土耳其條片

殘體字冇人屌？
净你老母